朋友生日，有無元朗黃店飯卷可以買嚟送人？

心急人上！

光時？

香港街有黃店嘅卷買
睇下有無舖頭啱